\begin{longtable}[]{@{}lll@{}}
    \toprule
    \begin{minipage}[b]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Concept\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[b]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Types\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[b]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Cas d'utilisations appliquées\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \midrule
    \endhead
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Abonnement\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Données\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Louer son lieu\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Évènement\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Données\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Créer un évènement\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Lieu\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Données\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Louer son lieu\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Billet\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Données\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Acheter un ticket pour un évènement\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Spectateur\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Données\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Acheter un ticket\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Organisateur\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Données\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Chercher un lieu disponible, Créer un évènement\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Propriétaire\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Données\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Louer son lieu\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Facturation\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Données\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Créer un évènement, louer son lieu\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Créer un évènement\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Fonctionnalité / Cas d'utilisation\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Créer un évènement\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Consulter la vente des tickets\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Fonctionnalité / Cas d'utilisation\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Voir les informations de l'évènement\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Contrôler les billets\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Fonctionnalité / Cas d'utilisation\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Contrôler les billets\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Acheter un ticket pour un évènement\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Fonctionnalité / Cas d'utilisation\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Acheter un ticket pour un évènement\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Consulter les évènements\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Fonctionnalité / Cas d'utilisation\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Chercher un évènement\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Metre à disposition un lieu\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Fonctionnalité / Cas d'utilisation\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Inscrire un lieu\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Chercher un lieu\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Fonctionnalité / Cas d'utilisation\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Chercher un lieu\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \begin{minipage}[t]{0.28\columnwidth}\raggedright
    Consulter ses billets\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.27\columnwidth}\raggedright
    Fonctionnalité / Cas d'utilisation\strut
    \end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.37\columnwidth}\raggedright
    Consulter ses billets\strut
    \end{minipage}\tabularnewline
    \bottomrule
\end{longtable}
